"Doe je dat dan niet?
Vooruit.
Er wordt in ieder geval gezegd.
Miss Havisham zal verwacht je al snel op je oude post, hoewel ik denk dat dat wel zo is nu terzijde gelegd, met andere oude bezittingen.
Laten we nog een ronde maken van de tuin, en ga dan naar binnen.
